菁雋菁雋

個名都已經話哂比你聽
清盡阿
清盡你個銀包

係菁年才雋啊

二世祖